全能嘅連登仔，有無人知呢首bgm係咩？？

好好聽好熟，但我搵唔到叫乜名
有無人知

個BB仔做左人阿爺未

認真post

推介一個叫shazam既app比你

屌 多謝你巴打